Lesmeister te sluiten en ik gaf een gluur door een half geopende ogen en zag dat ze alleen op een losse _robe de chambre_, die was opengooien om te draaien, zodat ik kon zien was er niets maar haar shift hieronder.
